[武昌起義] 支聯會，係時候要出場了！！！

Sing in Mandarin (請用普通話唱出）：
也許我告別，將不再回來，你是否理解？你是否明白？
也許我倒下，將不再起來，你是否還要永久的期待？
如果是這樣，你不要悲哀，共和國的旗幟上有我們血染的風采。

——血染的風采！

唔好俾人分化到
冇人話要反攻大陸
只係要燒佢後欄
不割席
不篤灰
不沉船
兄弟爬山，各有各做，互相支援
（唔妥武漢就印多幾千張五大訴求瘋狂派，唔駛係連登當對方係仇人咁屌）

五大訴求缺一不可
1.撤回條例
2.釋放義士
3.取消暴動定性
4.追究警方濫用武力鎮壓
5.落實雙普選

佢連叫釋放香港社運人士都無叫過一句